# Perpustakaan Sederhana dengan PDO

Project perpustakaan untuk pembelajaran Pemrograman Web Dinamis procedural (non-framework) menggunakan PHP Data Object (PDO) dan database MySQL/MariaDB. Menggunakan template SB-Admin2 berbasis Bootstrap 4.